1. Разработать многопоточное клиент-серверное приложение на сокетах. Сервер создает соединение и ожидает подключения клиентов, которые будут запрашивать у сервера результаты выполнения арифметических действий и будет результаты сложений\вычитанийКлиент будет подключаться с использованием Putty на ip адрес и порт используя сокеты. Требуется реализовать поддержку базовых команд калькулятора. Базовые команды add(сложение), subs(вычитание), mult(умножение), divide(деление) нужно вынести в отдельный класс. 
2. Доработать сетевой калькулятор, путем добавления поддержки множества сессий. Сервер ожидает подключений на адрес 127.0.0.1:8888 но как только соединение установилось, выделяет сессию с клиентом в отдельный поток.Если клиент ничего не отправляет больше 1 минуты, сервер принудительно закрывает сессию с клиентом. 
3. Доработать сетевой калькулятор, путем добавления новой команды get_logs. При создании новой сессии с клиентом создается LinkedList содержащий строки запросов, которые отправлял клиент к серверу. Команда get_logs должна вернуть клиенту массив байт от объекта LinkedList, которые нужно на стороне клиента преобразовать из байт в объект LinkedList и далее распечатать. Для этого потребуется разработать клиент на java. 
